香港實在太多cctv喇 做咩都有紀錄咁

一d自由都無

你冇聽過警務雲?

想聽

google下啦

香港文明社會應該要講個信字

你究竟想做乜

成日破案時講咩
翻查凶手上網search 過xxx
都知有big data 記錄哂啦

social credit system

係街fing賓周都行得正企得正架
不過犯法囉